香港人救中大，救學界呀！！！！

生死存亡之秋
中大義士陷入苦戰，生死未卜
今日中環柚一吹雞輕鬆過千人
我信而家吹雞一樣可以見到手足
食完飯快撚啲落/ 直入新界呀
新界要人 中大要人呀

推

推 救中大

Push

推 唔救香港玩完

pish

連校長係到都照射

入去啊啊啊啊啊啊

救人啊

push

佢地真係會死架 無人幫手

個校長垃撚圾 一出事第一個走

有冇得街坊救行上山都好